我地疤狗波台警察有工衣啦！！！

成件交通驚咁
好型呀
你地班手足快啲跪拜
唔係用警棍打柒你地

嗯